想學電單車 報邊間好

同埋想出部車

1

2

3

4

5

住港島既話 又唔怕排期耐
香駕算啦

對腳又幾長喎

同問 九龍人

KK

強制試就觀塘駕駛學院，路就鏗鏘，一定冇點你
因為哼唱係用msx125 呢部車，非常適合中等身材嘅人，同埋最緊要嘅就係佢係一對一授課，我第一次喺沙田考，嗰啲師傅都唔係叫教你，衰咗轉去鏗鏘，我啲師傅將我所有錯誤全部更正，一對一教真係爭好遠，斜八字仲要佢係前面我跟住佢尾一齊打

老強觀駕
路試大球場輝蛇
利:打手

感謝各位巴打